各位手機上唔到網既就轉3G

推

見好多人4g轉圈圈
未黎既記得